想問下agoda呢樣情況點搞

本身訂左6月17-7月5號
但我想改到去7月11號
重點係呢6日佢收我3千7
但如果我另外book7月5-7月11日
就收我2千9
差成7百蚊
咁係咪想我取消booking重新訂過6月17-7月11

咁點解唔另外bk

我怕取消完未必即刻更新可以比我立即搶返間房
二黎我怕book兩次好似好奇怪

取消左再訂過

一向都係咁玩

取消再book 過
一向都係咁